引蛇出洞??? 社署設熱線籲情緒受困市民求助 楊雪盈「抱抱會」為市民打氣

社署今午出稿，總臨床心理學家陳耀基表示，留意到社會上近日瀰漫着鬱悶的氣氛，有人甚至認為已沒有解決方法，情緒感到困擾。他呼籲，有需要市民主動與朋友或向專業人士尋求協助，「如你有這些情緒，反映你很關心社會，若然你的情緒受到別人明白和接納，可幫助你度過這艱難的時刻。」社署設有24小時熱線2343 2255，歡迎有需要市民求助。

香港社會工作者總工會總幹事許麗明認為，支援工作永遠不會來得太遲，「社署肯做好過唔做呀」，面對一個又一個的輕生個案，政府無法再逃避下去。但她憂慮，市民已對政府體制內的機構失去信心，過去收到不少尋求支援的訊息，當中有求助者表明，不願意與政府相關的社福機構接觸，更何況是社署。她認為社署要重建港人信心，「保證接觸佢哋唔會被補、個人資料唔會被披露出去」，否則無人會願意求助。

曾有社工網上話 , 一定要報告犯罪行為 , 有無人FACT CHECK??

冇性

社署?
成日都係出黎篤人去死架喎

痴線 社工出名督灰
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔好咁傻豬啊
搵左信得過嘅人傾訴先

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

日日睇新聞睇到好唔開心，我都想要心理輔導。

政府機構博唔過

其他選擇：
情緒波動？放低手機，同自己傾吓偈

唔使提供任何事地人嘅嘢
只係話做咗一啲有人唔容許嘅嘢
大家已經會心領神會
關注嘅係情緒
而唔係所謂事實
已可
或者133
唔需要開file
只作傾訴

社署真係要諗下
雖則社工普遍撐示威者

社工平時都篤開亂倫

今次篤唔篤灰自己諗

同社工講：我想死
即時報上去，自動送入院

識睇緊係睇依個

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 我唔舒服 要去醫院

利申：
朋友個老豆同社署社工講「屌你老味」
送左去精神病院2星期定一個月

應該唔止咁簡單

咁睇來個社工輕手左

社署社工=警察

社署社工就真係唔好啦
坊間既社工都要揀機構 最好係同一政治想法會好d
利申 自己都係社工

個標題搞到楊雪盈靠害咁

😡😡😡😡

楊雪盈真心為人架

千撚祈唔好同社工講任何野

係唔應該只係屌你老味咁簡單
社工其實唔想隨便call車報驚
因為要寫report
大家唔想揾嘢嚟做